獅鳥方法其實可以學對家

你地成日話爆春袋，
打斷手腳其實好難做到。
佢一訓底卷埋手腳已經難打，加上清況混亂好難再搵節節位慢慢打。

其實我地學防暴綠狗就得！就係攻擊條頸，對住條頸大大力踩！

輕則癱瘓，重則即死

但記住，只有對嚴重暴力既藍絲或狗先用

我試過比人用安全鞋踢中上5吋下5吋，又試過比人踩手指，甚至撞親鎖骨，久久未好返